覺唔覺全世界都搞緊人權法係中共背後同各國一齊set嘅局

中國又贏

後果自負

習下棋

唔出奇 等貪官錢出唔到外國

背咩後丫，背後根本係林鄭
大粒默？根本都係林鄭搵人扮既，一睇佢眼神我就知

又贏

中共都想改革開放架 只係小粉紅唔俾
要靠外國勢力大破大立

唔使咁快畀負評
我嘅意思係指中共咁做係令全世界劍指香港官員同香港警察，自己只係發下咀炮，但其實係第一個對班香港官員同警察變做condom，自己安全抽身
立咗法案嘅國家又贏咗掌聲，又拉近同中國嘅關係

係呀係呀, 全世界都奶共架, 冇人會真心幫香港架

國際關係講真心幫

下但係我擔心佢地掛住制裁高官唔記得左果班殺人強姦嘅狗多啲喎

大棋國

支那=天人
要全世界Connect對付佢

又捉棋？

係向世界亮劍嘅好機會

國師又中

刁大大下了一盤很大的棋

冇錯
要引發世界大戰
以數以億計嘅人類嚟啟動滅世程序
習特近平同特朗普早係50年前就俾外星人培養出嚟嘅主角

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

甴大大下緊一盤大棋

喔，原來係用制裁黎拉近關係
128 維園見

主席想搞改革，開放民主，點知下面嘅人唔畀
所以特登搞個人權法出嚟
咁就有藉口改革

習近平選擇喺中國出世
就係為左有朝他日connect全世界

其實中共就係光明會